［證據］中共間諜 化身藍媒 滲透香港

根據基本法 22條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
各藍色媒體 有組織地去滲入示威群眾去認人 影相 再統一匯報

中共間謀 幫警方調查

中共間諜 有組織地在港活動

幾時先可以為22條立法？

push

Send撚返去大陸

setup the comms
即係設立通訊設備 係軍用述語
有組織嘅中共網軍 間諜 在港活動

推

知好耐啦 重點唔係要對付佢哋
而係直接擒王

宜家咩事？ 中共係背後搞亂香港

PUSH

支持22條立法
拘捕 橙新聞 等藍媒搞手
查出與中共聯繫網絡
滲透香港有幾深

反紅媒遊行

Push

會唔會係紀律部隊人仕，有權限可以access市民資料起底?

推
認住呢條友個樣

唔知間諜滲透有幾深入 警隊有內鬼

支持22條立法

要俾多啲人知 我哋嘅政府 宜家將管治嘅工作 都俾哂中共間諜做啦

幫手推

officer grade已經可以

根本就係著左警察制服既公安
中共唔可以令公安光明正大走入香港執法
只可假借警察個殻行事
班真狗就走晒去做三毛兵
柒啲唔柒啲啊 俾人騎劫官職

果段字 跟本係軍用述語

有冇人知佢嗰句嘢完整意思係點解

支那狗太易認

點會唔洗對付
你都on99

p牌仔 屌你老母

aiid係百度face recognition 系統

專幫中共迫害異己

i記 應該係指IT 部
準備好AI 認人樣系統
已認好嘅人 同mob資料 經4G 網絡 send去Magi 指揮官

其他六個隊長
請指揮部下 繼續網上抹黑宣傳
設立通訊設備 上傳 mob資料 同己認出嘅示威者小隊隊長俾Magi 指揮官
多謝

依單野好嚴重
中共用網軍去攻擊示威者

就算打7鬼，狗都唔夠膽落charge，怕鬼上法庭暴露身份。

但係香港傳統i記係ICAC

人地中共網軍部隊

Dark web jobs？

嘩屌

推比外國睇

網上抹黑工作？

事實證明完全唔work，香港人唔會中同一個手法twice

應該唔係指暗網

怪唔知，上次七一俾人圍就係因此咁

黑警死全家

好 唔阻你繼續分散注意力

不割蓆 不分化 各有各做
你可以繼續被警方同中共利用 而唔把握被利用既機會攻返去
塞晌防禦果度

巴打你呢句 應該放上#1啦
仲有尾2果句 屌佢老母挑釁喎

大陸仔有樣睇

屌佢老母，一睇個樣就知無人性

Magi 搵到係一間支那科技公司 唔知關唔關事
呢間公司同新加坡啲tech公司好似好close
個admin居然係香港人 叫Jack Lee

唔知網軍部隊月入係幾多 同警察收入一樣?
一定比3毛多好多

推，哩兩日不停出現發現被挑既訊息

唔知係真係我地都後知後覺太天真 定係有意圖要我地怕比人拉而引起既一連串分散行為。

可以係一間公司 亦可以係中共網軍分部
加上佢果段msg 行軍味好濃 我信係網軍

我怕炒車 因爲佢門面主做電子

一家支那公司無係香港有分部 但總聯絡人係香港人 好神奇

又咁啱叫Magi

另外 佢主要負責搭橋 即係攞新加坡公司嘅product嚟賣畀支那人

如果呢間magi真係involved, 新加坡一定有分幫支那剝削人權！！！

[緊急]屌你老母，人命黎架！！

推到國際關注
新加坡暗地支援及配合中共間諜工作，欺壓別國人權自由

今次坡仔仲唔仆街

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

"magi"一定唔係縮寫
呢個人寫"AIID"係用大寫 證明佢本身對大寫縮寫係有跟
"4G"佢個g都要轉做大寫 呢個人對呢啲行文好有要求
我推論magi一定係全名

係咪應該推到比外國知 呢樣野係國家scale既事 極需要送子彈比外國施壓

無證無據 我都怕炒車
一陣magi係maggie就衰

好撚癲

upload to Magi
應該唔係人名

交呢D野俾美帝,等CIA幫我地查下駛唔駛制裁呢間MAGI啦

推俾國際傳媒

我冇嘢講我要見律師

啲人話magi =超級電腦
以前嗰套新世紀福音戰士 入面嗰部超級電腦就叫magi

急call 欖炒巴?

係 super database?

咁我又唔知
可以係file server
可以係啲唔知咩系統
名呢家野任佢改
但語意應該唔係人名黎

正如我唔會話我用whatsapp upload 張相俾你
條友啲用字唔係隨便，好technical

eva個Magi咩

共狗最叻滲透

擒王有D難 可能要搵人扮藍入去做25

好有紀律 我覺得似軍人

查撚到d 咩？ 市民全部on9 冇屎柯 得鳩閒得制囉

咁又未至於

軍人又唔會咁

不過同我地呢邊一樣
對家唔係只得一班廢老，都有來自唔同階層嘅人

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己

眾出左聲明啦，另外個post有巴打搵到話橙的，眾新係科技公司

就「前線科技人員」發布一則Telegram群組訊息，引發猜測指眾新聞將新聞照片轉交第三方以打擊近日參與示威活動之人士，眾新聞謹此澄清：

眾新聞記者拍攝的照片、影片、錄音及採訪筆記等新聞材料，只供新聞用途。除了已公開發布的內容外，眾新聞並沒有向其他人士提供新聞材料。

並沒有執法人員、機構或人士要求眾新聞交出近日大型遊行、集會、示威活動的新聞材料。如果日後有執法人員、機構或人士提出相關要求，眾新聞必然拒絕。

眾新聞一直恪守專業操守，全力妥善保管新聞材料，絕不會將照片、影片、錄音、筆記等新聞材料交予執法人員，或其他有意將新聞材料用作惡意或不法用途之人士。

新聞工作者並非調查或檢控案件的工具，更非打壓異見的幫兇。眾新聞深明新聞工作者應該維持新聞工作的中立性，以確保傳媒能夠發揮第四權的角色，維護公眾利益。

會唔會係Telecom公司?

你識多啲人就會明

屌你，眾新同橙的係科技公司黎嫁

根本就係要用佢哋對我地既手法先有用

佢哋黑白兩道都買起晒 我哋咁打場仗根本就係比佢哋拎出嚟玩

唔係喇 無個字中

啱啱睇完一輪
magi似係支那2015年發明嘅一個search engine

算鳩數啦 轉頭比人見我哋p又叫我哋收皮架啦

從頭到尾都唔應該拎針對警方黎進行個運動 講到口都臭撚埋 哩啲係中共既手法 提早搶走警方既勢力黎做佢地既支持

要玩得贏一定要扮藍底 親警 但大叫反修案 同還警方面子威信

大家仲唔識轉 又會好似之前咁失敗收場
越多時間比政府同警方 佢地就越多料同準備去整我地

我仆街啦 我撳咗入去

暗網？

中共網軍》〉》警察

共狗

不嬲都有共諜

終於同大boss解散軍接上了

推！！！！！！

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

唔好被點相
保護自己

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手